[
  {
    "question": "ability",
    "word": "ability",
    "choices": [
      "とにかく",
      "能力",
      "部門・学科",
      "注意深く"
    ],
    "answer": "能力"
  },
  {
    "question": "aboard",
    "word": "aboard",
    "choices": [
      "性格・登場人物",
      "目に見えない",
      "乗って",
      "効果的な"
    ],
    "answer": "乗って"
  },
  {
    "question": "abroad",
    "word": "abroad",
    "choices": [
      "海外で",
      "教育",
      "発展させる・開発する",
      "エネルギー"
    ],
    "answer": "海外で"
  },
  {
    "question": "absent",
    "word": "absent",
    "choices": [
      "欠席の",
      "中毒者",
      "行動",
      "歴史上重要な"
    ],
    "answer": "欠席の"
  },
  {
    "question": "accept",
    "word": "accept",
    "choices": [
      "理解する",
      "事故",
      "受け入れる",
      "程度・学位"
    ],
    "answer": "受け入れる"
  },
  {
    "question": "access",
    "word": "access",
    "choices": [
      "アクセス",
      "犯罪",
      "方向",
      "病気"
    ],
    "answer": "アクセス"
  },
  {
    "question": "accident",
    "word": "accident",
    "choices": [
      "現れる",
      "公平な",
      "自信がある",
      "事故"
    ],
    "answer": "事故"
  },
  {
    "question": "according to",
    "word": "according to",
    "choices": [
      "〜によれば",
      "特に",
      "説明する",
      "ついに"
    ],
    "answer": "〜によれば"
  },
  {
    "question": "achieve",
    "word": "achieve",
    "choices": [
      "化学の",
      "一人で",
      "達成する",
      "とにかく"
    ],
    "answer": "達成する"
  },
  {
    "question": "active",
    "word": "active",
    "choices": [
      "活動的な",
      "英雄",
      "すでに",
      "従業員"
    ],
    "answer": "活動的な"
  },
  {
    "question": "activity",
    "word": "activity",
    "choices": [
      "平均の",
      "目に見えない",
      "活動",
      "謝る"
    ],
    "answer": "活動"
  },
  {
    "question": "actual",
    "word": "actual",
    "choices": [
      "実際の",
      "関与させる・伴う",
      "能力",
      "特に"
    ],
    "answer": "実際の"
  },
  {
    "question": "addict",
    "word": "addict",
    "choices": [
      "アクセス",
      "特に",
      "中毒者",
      "理解する"
    ],
    "answer": "中毒者"
  },
  {
    "question": "advantage",
    "word": "advantage",
    "choices": [
      "放送する",
      "独立した",
      "利点",
      "乗って"
    ],
    "answer": "利点"
  },
  {
    "question": "adventure",
    "word": "adventure",
    "choices": [
      "利益",
      "冒険",
      "しかしながら",
      "経歴・職業"
    ],
    "answer": "冒険"
  },
  {
    "question": "advertisement",
    "word": "advertisement",
    "choices": [
      "広告",
      "続ける",
      "海外で",
      "ついに"
    ],
    "answer": "広告"
  },
  {
    "question": "advice",
    "word": "advice",
    "choices": [
      "助言",
      "心配・関係",
      "自信がある",
      "見出し"
    ],
    "answer": "助言"
  },
  {
    "question": "affect",
    "word": "affect",
    "choices": [
      "事故",
      "減る",
      "影響を与える",
      "完全に"
    ],
    "answer": "影響を与える"
  },
  {
    "question": "afraid",
    "word": "afraid",
    "choices": [
      "技師",
      "実験",
      "代わりに",
      "恐れて"
    ],
    "answer": "恐れて"
  },
  {
    "question": "against",
    "word": "against",
    "choices": [
      "行動",
      "〜に反対して",
      "努力",
      "環境"
    ],
    "answer": "〜に反対して"
  },
  {
    "question": "agree",
    "word": "agree",
    "choices": [
      "正式な",
      "完全に",
      "犯罪",
      "同意する"
    ],
    "answer": "同意する"
  },
  {
    "question": "ahead",
    "word": "ahead",
    "choices": [
      "配達する",
      "公平な",
      "行動",
      "前方に"
    ],
    "answer": "前方に"
  },
  {
    "question": "allow",
    "word": "allow",
    "choices": [
      "エネルギー",
      "詳細",
      "〜だけれども",
      "許す"
    ],
    "answer": "許す"
  },
  {
    "question": "almost",
    "word": "almost",
    "choices": [
      "建築家",
      "ほとんど",
      "影響を与える",
      "アクセス"
    ],
    "answer": "ほとんど"
  },
  {
    "question": "alone",
    "word": "alone",
    "choices": [
      "海外で",
      "一人で",
      "予算",
      "不平を言う"
    ],
    "answer": "一人で"
  },
  {
    "question": "already",
    "word": "already",
    "choices": [
      "発展させる・開発する",
      "すでに",
      "平均の",
      "困難"
    ],
    "answer": "すでに"
  },
  {
    "question": "although",
    "word": "although",
    "choices": [
      "建設",
      "〜だけれども",
      "関与させる・伴う",
      "交換する"
    ],
    "answer": "〜だけれども"
  },
  {
    "question": "amount",
    "word": "amount",
    "choices": [
      "量",
      "詳細",
      "理想の",
      "〜に反対して"
    ],
    "answer": "量"
  },
  {
    "question": "ancient",
    "word": "ancient",
    "choices": [
      "古代の",
      "含む",
      "行動",
      "予約"
    ],
    "answer": "古代の"
  },
  {
    "question": "anniversary",
    "word": "anniversary",
    "choices": [
      "影響",
      "記念日",
      "困難",
      "独立した"
    ],
    "answer": "記念日"
  },
  {
    "question": "anxious",
    "word": "anxious",
    "choices": [
      "著者",
      "心配して",
      "恥ずかしい思いの",
      "芸術家"
    ],
    "answer": "心配して"
  },
  {
    "question": "anyway",
    "word": "anyway",
    "choices": [
      "競争",
      "英雄",
      "運動選手",
      "とにかく"
    ],
    "answer": "とにかく"
  },
  {
    "question": "apologize",
    "word": "apologize",
    "choices": [
      "器具・楽器",
      "運動・練習",
      "謝る",
      "芸術家"
    ],
    "answer": "謝る"
  },
  {
    "question": "appear",
    "word": "appear",
    "choices": [
      "疑い",
      "現れる",
      "英雄",
      "有名な"
    ],
    "answer": "現れる"
  },
  {
    "question": "application",
    "word": "application",
    "choices": [
      "能力",
      "冒険",
      "申請・アプリ",
      "一人で"
    ],
    "answer": "申請・アプリ"
  },
  {
    "question": "apply",
    "word": "apply",
    "choices": [
      "申し込む・当てはまる",
      "器具・楽器",
      "よく考える",
      "すでに"
    ],
    "answer": "申し込む・当てはまる"
  },
  {
    "question": "appointment",
    "word": "appointment",
    "choices": [
      "予約",
      "目標",
      "改善する",
      "化学の"
    ],
    "answer": "予約"
  },
  {
    "question": "appreciate",
    "word": "appreciate",
    "choices": [
      "感謝する",
      "祝う",
      "不注意な",
      "教育"
    ],
    "answer": "感謝する"
  },
  {
    "question": "architect",
    "word": "architect",
    "choices": [
      "主催者・司会者",
      "事故",
      "建築家",
      "態度"
    ],
    "answer": "建築家"
  },
  {
    "question": "area",
    "word": "area",
    "choices": [
      "地域",
      "教育",
      "主催者・司会者",
      "予約"
    ],
    "answer": "地域"
  },
  {
    "question": "argue",
    "word": "argue",
    "choices": [
      "議論する",
      "映像・印象",
      "〜に頼る",
      "有名な"
    ],
    "answer": "議論する"
  },
  {
    "question": "arrange",
    "word": "arrange",
    "choices": [
      "重く・激しく",
      "健康な",
      "手配する",
      "目に見えない"
    ],
    "answer": "手配する"
  },
  {
    "question": "article",
    "word": "article",
    "choices": [
      "下に",
      "記事",
      "観客",
      "完全に"
    ],
    "answer": "記事"
  },
  {
    "question": "artist",
    "word": "artist",
    "choices": [
      "記事",
      "謝る",
      "芸術家",
      "器具・楽器"
    ],
    "answer": "芸術家"
  },
  {
    "question": "asleep",
    "word": "asleep",
    "choices": [
      "議論する",
      "困難",
      "下に",
      "眠って"
    ],
    "answer": "眠って"
  },
  {
    "question": "assist",
    "word": "assist",
    "choices": [
      "外国の",
      "手伝う",
      "自信がある",
      "効果"
    ],
    "answer": "手伝う"
  },
  {
    "question": "athlete",
    "word": "athlete",
    "choices": [
      "公平な",
      "運動選手",
      "エネルギー",
      "描写する"
    ],
    "answer": "運動選手"
  },
  {
    "question": "atmosphere",
    "word": "atmosphere",
    "choices": [
      "雰囲気・大気",
      "消費者",
      "眠って",
      "好奇心の強い"
    ],
    "answer": "雰囲気・大気"
  },
  {
    "question": "attention",
    "word": "attention",
    "choices": [
      "注意",
      "病気",
      "都合のよい",
      "アクセス"
    ],
    "answer": "注意"
  },
  {
    "question": "attitude",
    "word": "attitude",
    "choices": [
      "すでに",
      "古代の",
      "態度",
      "祝う"
    ],
    "answer": "態度"
  },
  {
    "question": "audience",
    "word": "audience",
    "choices": [
      "特徴",
      "観客",
      "優れた",
      "効果的な"
    ],
    "answer": "観客"
  },
  {
    "question": "author",
    "word": "author",
    "choices": [
      "勇気",
      "申請・アプリ",
      "著者",
      "努力"
    ],
    "answer": "著者"
  },
  {
    "question": "average",
    "word": "average",
    "choices": [
      "意思疎通する",
      "平均の",
      "外国の",
      "健康な"
    ],
    "answer": "平均の"
  },
  {
    "question": "avoid",
    "word": "avoid",
    "choices": [
      "広告",
      "許す",
      "予約",
      "避ける"
    ],
    "answer": "避ける"
  },
  {
    "question": "awake",
    "word": "awake",
    "choices": [
      "創造的な",
      "目が覚めて",
      "外国の",
      "平均の"
    ],
    "answer": "目が覚めて"
  },
  {
    "question": "baggage",
    "word": "baggage",
    "choices": [
      "手荷物",
      "結局は",
      "性格・登場人物",
      "実験"
    ],
    "answer": "手荷物"
  },
  {
    "question": "behavior",
    "word": "behavior",
    "choices": [
      "心配・関係",
      "〜に頼る",
      "行動",
      "比較する"
    ],
    "answer": "行動"
  },
  {
    "question": "below",
    "word": "below",
    "choices": [
      "下に",
      "励ます",
      "記事",
      "建築家"
    ],
    "answer": "下に"
  },
  {
    "question": "benefit",
    "word": "benefit",
    "choices": [
      "呼吸する",
      "政府",
      "利益",
      "創造的な"
    ],
    "answer": "利益"
  },
  {
    "question": "besides",
    "word": "besides",
    "choices": [
      "創造的な",
      "独立した",
      "減る",
      "〜に加えて"
    ],
    "answer": "〜に加えて"
  },
  {
    "question": "breathe",
    "word": "breathe",
    "choices": [
      "広告",
      "独立した",
      "呼吸する",
      "避ける"
    ],
    "answer": "呼吸する"
  },
  {
    "question": "bridge",
    "word": "bridge",
    "choices": [
      "事故",
      "会社",
      "橋",
      "詳細"
    ],
    "answer": "橋"
  },
  {
    "question": "brilliant",
    "word": "brilliant",
    "choices": [
      "ついに",
      "量",
      "見事な・輝かしい",
      "アクセス"
    ],
    "answer": "見事な・輝かしい"
  },
  {
    "question": "broadcast",
    "word": "broadcast",
    "choices": [
      "生き物",
      "新鮮な",
      "自由",
      "放送する"
    ],
    "answer": "放送する"
  },
  {
    "question": "budget",
    "word": "budget",
    "choices": [
      "特に",
      "予算",
      "効果",
      "習慣・税関"
    ],
    "answer": "予算"
  },
  {
    "question": "career",
    "word": "career",
    "choices": [
      "経歴・職業",
      "表現する",
      "犯罪",
      "影響"
    ],
    "answer": "経歴・職業"
  },
  {
    "question": "careless",
    "word": "careless",
    "choices": [
      "不注意な",
      "歴史",
      "下に",
      "議論する"
    ],
    "answer": "不注意な"
  },
  {
    "question": "carefully",
    "word": "carefully",
    "choices": [
      "中毒者",
      "運動選手",
      "注意深く",
      "前方に"
    ],
    "answer": "注意深く"
  },
  {
    "question": "celebrate",
    "word": "celebrate",
    "choices": [
      "祝う",
      "雇用主",
      "電気",
      "発展させる・開発する"
    ],
    "answer": "祝う"
  },
  {
    "question": "certain",
    "word": "certain",
    "choices": [
      "確かな",
      "重く・激しく",
      "独立した",
      "地域社会"
    ],
    "answer": "確かな"
  },
  {
    "question": "challenge",
    "word": "challenge",
    "choices": [
      "挑戦",
      "消費者",
      "広告",
      "文化"
    ],
    "answer": "挑戦"
  },
  {
    "question": "character",
    "word": "character",
    "choices": [
      "見出し",
      "性格・登場人物",
      "映像・印象",
      "特徴"
    ],
    "answer": "性格・登場人物"
  },
  {
    "question": "chemical",
    "word": "chemical",
    "choices": [
      "化学の",
      "冒険",
      "祝う",
      "下に"
    ],
    "answer": "化学の"
  },
  {
    "question": "comfortable",
    "word": "comfortable",
    "choices": [
      "挑戦",
      "自信がある",
      "快適な",
      "助言"
    ],
    "answer": "快適な"
  },
  {
    "question": "communicate",
    "word": "communicate",
    "choices": [
      "意思疎通する",
      "放送する",
      "古代の",
      "地域"
    ],
    "answer": "意思疎通する"
  },
  {
    "question": "community",
    "word": "community",
    "choices": [
      "活動的な",
      "幸運にも",
      "地域社会",
      "会社"
    ],
    "answer": "地域社会"
  },
  {
    "question": "company",
    "word": "company",
    "choices": [
      "森林",
      "平均の",
      "観客",
      "会社"
    ],
    "answer": "会社"
  },
  {
    "question": "compare",
    "word": "compare",
    "choices": [
      "比較する",
      "歴史上重要な",
      "とにかく",
      "活動的な"
    ],
    "answer": "比較する"
  },
  {
    "question": "competition",
    "word": "competition",
    "choices": [
      "競争",
      "〜に加えて",
      "ついに",
      "正式な"
    ],
    "answer": "競争"
  },
  {
    "question": "complain",
    "word": "complain",
    "choices": [
      "不平を言う",
      "環境",
      "〜だけれども",
      "目標"
    ],
    "answer": "不平を言う"
  },
  {
    "question": "completely",
    "word": "completely",
    "choices": [
      "改善する",
      "程度・学位",
      "海外で",
      "完全に"
    ],
    "answer": "完全に"
  },
  {
    "question": "compose",
    "word": "compose",
    "choices": [
      "比較する",
      "理想の",
      "作曲する・構成する",
      "環境"
    ],
    "answer": "作曲する・構成する"
  },
  {
    "question": "concentrate",
    "word": "concentrate",
    "choices": [
      "平均の",
      "実際の",
      "記念日",
      "集中する"
    ],
    "answer": "集中する"
  },
  {
    "question": "concern",
    "word": "concern",
    "choices": [
      "心配・関係",
      "経歴・職業",
      "状態・条件",
      "すぐに"
    ],
    "answer": "心配・関係"
  },
  {
    "question": "condition",
    "word": "condition",
    "choices": [
      "状態・条件",
      "発展させる・開発する",
      "従業員",
      "効果的な"
    ],
    "answer": "状態・条件"
  },
  {
    "question": "conference",
    "word": "conference",
    "choices": [
      "会議",
      "しかしながら",
      "設計する",
      "地区"
    ],
    "answer": "会議"
  },
  {
    "question": "confident",
    "word": "confident",
    "choices": [
      "外国人",
      "実際の",
      "〜によれば",
      "自信がある"
    ],
    "answer": "自信がある"
  },
  {
    "question": "consider",
    "word": "consider",
    "choices": [
      "よく考える",
      "芸術家",
      "比較する",
      "目が覚めて"
    ],
    "answer": "よく考える"
  },
  {
    "question": "construction",
    "word": "construction",
    "choices": [
      "建設",
      "冒険",
      "飾る",
      "外国の"
    ],
    "answer": "建設"
  },
  {
    "question": "consumer",
    "word": "consumer",
    "choices": [
      "消費者",
      "手荷物",
      "決定",
      "従業員"
    ],
    "answer": "消費者"
  },
  {
    "question": "contact",
    "word": "contact",
    "choices": [
      "連絡を取る",
      "料金",
      "議論する",
      "行動"
    ],
    "answer": "連絡を取る"
  },
  {
    "question": "contest",
    "word": "contest",
    "choices": [
      "現れる",
      "避ける",
      "コンテスト",
      "病気"
    ],
    "answer": "コンテスト"
  },
  {
    "question": "continue",
    "word": "continue",
    "choices": [
      "エネルギー",
      "続ける",
      "結局は",
      "見出し"
    ],
    "answer": "続ける"
  },
  {
    "question": "convenient",
    "word": "convenient",
    "choices": [
      "表現する",
      "目が覚めて",
      "都合のよい",
      "装置"
    ],
    "answer": "都合のよい"
  },
  {
    "question": "courage",
    "word": "courage",
    "choices": [
      "許す",
      "勇気",
      "手伝う",
      "巨大な"
    ],
    "answer": "勇気"
  },
  {
    "question": "create",
    "word": "create",
    "choices": [
      "特に",
      "創造する",
      "古代の",
      "化学の"
    ],
    "answer": "創造する"
  },
  {
    "question": "creative",
    "word": "creative",
    "choices": [
      "創造的な",
      "料金",
      "海外で",
      "化学の"
    ],
    "answer": "創造的な"
  },
  {
    "question": "creature",
    "word": "creature",
    "choices": [
      "生き物",
      "減少する・断る",
      "効果的な",
      "現れる"
    ],
    "answer": "生き物"
  },
  {
    "question": "crime",
    "word": "crime",
    "choices": [
      "感情",
      "程度・学位",
      "不平を言う",
      "犯罪"
    ],
    "answer": "犯罪"
  },
  {
    "question": "culture",
    "word": "culture",
    "choices": [
      "文化",
      "主催者・司会者",
      "確かな",
      "橋"
    ],
    "answer": "文化"
  },
  {
    "question": "curious",
    "word": "curious",
    "choices": [
      "疑い",
      "好奇心の強い",
      "影響",
      "コンテスト"
    ],
    "answer": "好奇心の強い"
  },
  {
    "question": "custom",
    "word": "custom",
    "choices": [
      "幸運にも",
      "技師",
      "習慣・税関",
      "決定"
    ],
    "answer": "習慣・税関"
  },
  {
    "question": "decide",
    "word": "decide",
    "choices": [
      "発見する",
      "都合のよい",
      "決める",
      "幸運にも"
    ],
    "answer": "決める"
  },
  {
    "question": "decision",
    "word": "decision",
    "choices": [
      "アクセス",
      "決定",
      "減少する・断る",
      "海外で"
    ],
    "answer": "決定"
  },
  {
    "question": "decorate",
    "word": "decorate",
    "choices": [
      "飾る",
      "料金",
      "申請・アプリ",
      "利点"
    ],
    "answer": "飾る"
  },
  {
    "question": "decline",
    "word": "decline",
    "choices": [
      "正式な",
      "地区",
      "効率的な",
      "減少する・断る"
    ],
    "answer": "減少する・断る"
  },
  {
    "question": "decrease",
    "word": "decrease",
    "choices": [
      "描写する",
      "識別する",
      "謝る",
      "減る"
    ],
    "answer": "減る"
  },
  {
    "question": "degree",
    "word": "degree",
    "choices": [
      "配達する",
      "発明する",
      "程度・学位",
      "改善する"
    ],
    "answer": "程度・学位"
  },
  {
    "question": "deliver",
    "word": "deliver",
    "choices": [
      "改善する",
      "配達する",
      "受け入れる",
      "利益"
    ],
    "answer": "配達する"
  },
  {
    "question": "demand",
    "word": "demand",
    "choices": [
      "需要・要求",
      "心配・関係",
      "予約",
      "表現する"
    ],
    "answer": "需要・要求"
  },
  {
    "question": "department",
    "word": "department",
    "choices": [
      "著者",
      "アクセス",
      "方向",
      "部門・学科"
    ],
    "answer": "部門・学科"
  },
  {
    "question": "depend on",
    "word": "depend on",
    "choices": [
      "地区",
      "部門・学科",
      "会議",
      "〜に頼る"
    ],
    "answer": "〜に頼る"
  },
  {
    "question": "describe",
    "word": "describe",
    "choices": [
      "女性の",
      "巨大な",
      "心配・関係",
      "描写する"
    ],
    "answer": "描写する"
  },
  {
    "question": "design",
    "word": "design",
    "choices": [
      "生き物",
      "比較する",
      "見事な・輝かしい",
      "設計する"
    ],
    "answer": "設計する"
  },
  {
    "question": "detail",
    "word": "detail",
    "choices": [
      "森林",
      "装置・備品",
      "消える",
      "詳細"
    ],
    "answer": "詳細"
  },
  {
    "question": "develop",
    "word": "develop",
    "choices": [
      "発展させる・開発する",
      "自信がある",
      "観客",
      "〜によれば"
    ],
    "answer": "発展させる・開発する"
  },
  {
    "question": "device",
    "word": "device",
    "choices": [
      "装置",
      "目が覚めて",
      "橋",
      "不注意な"
    ],
    "answer": "装置"
  },
  {
    "question": "dialogue",
    "word": "dialogue",
    "choices": [
      "対話",
      "病気",
      "見事な・輝かしい",
      "発見する"
    ],
    "answer": "対話"
  },
  {
    "question": "differ",
    "word": "differ",
    "choices": [
      "異なる",
      "記念日",
      "〜に加えて",
      "見出し"
    ],
    "answer": "異なる"
  },
  {
    "question": "difficulty",
    "word": "difficulty",
    "choices": [
      "困難",
      "会議",
      "疑い",
      "謝る"
    ],
    "answer": "困難"
  },
  {
    "question": "direction",
    "word": "direction",
    "choices": [
      "努力",
      "〜だけれども",
      "方向",
      "記事"
    ],
    "answer": "方向"
  },
  {
    "question": "disappear",
    "word": "disappear",
    "choices": [
      "能力",
      "消える",
      "外国人",
      "呼吸する"
    ],
    "answer": "消える"
  },
  {
    "question": "discover",
    "word": "discover",
    "choices": [
      "申し込む・当てはまる",
      "欠席の",
      "実際の",
      "発見する"
    ],
    "answer": "発見する"
  },
  {
    "question": "disease",
    "word": "disease",
    "choices": [
      "利益",
      "受け入れる",
      "詳細",
      "病気"
    ],
    "answer": "病気"
  },
  {
    "question": "distance",
    "word": "distance",
    "choices": [
      "距離",
      "状態・条件",
      "消える",
      "とにかく"
    ],
    "answer": "距離"
  },
  {
    "question": "district",
    "word": "district",
    "choices": [
      "政府",
      "不平を言う",
      "装置・備品",
      "地区"
    ],
    "answer": "地区"
  },
  {
    "question": "doubt",
    "word": "doubt",
    "choices": [
      "習慣",
      "困難",
      "能力",
      "疑い"
    ],
    "answer": "疑い"
  },
  {
    "question": "education",
    "word": "education",
    "choices": [
      "有名な",
      "教育",
      "活動的な",
      "習慣"
    ],
    "answer": "教育"
  },
  {
    "question": "effect",
    "word": "effect",
    "choices": [
      "改善する",
      "消える",
      "効果",
      "描写する"
    ],
    "answer": "効果"
  },
  {
    "question": "effective",
    "word": "effective",
    "choices": [
      "効果的な",
      "建設",
      "不注意な",
      "祝う"
    ],
    "answer": "効果的な"
  },
  {
    "question": "efficient",
    "word": "efficient",
    "choices": [
      "呼吸する",
      "効率的な",
      "一人で",
      "続ける"
    ],
    "answer": "効率的な"
  },
  {
    "question": "effort",
    "word": "effort",
    "choices": [
      "努力",
      "中毒者",
      "女性の",
      "病気"
    ],
    "answer": "努力"
  },
  {
    "question": "electricity",
    "word": "electricity",
    "choices": [
      "電気",
      "海外で",
      "心配・関係",
      "設計する"
    ],
    "answer": "電気"
  },
  {
    "question": "embarrassed",
    "word": "embarrassed",
    "choices": [
      "完全に",
      "含む",
      "重く・激しく",
      "恥ずかしい思いの"
    ],
    "answer": "恥ずかしい思いの"
  },
  {
    "question": "emotion",
    "word": "emotion",
    "choices": [
      "感情",
      "状態・条件",
      "冒険",
      "古代の"
    ],
    "answer": "感情"
  },
  {
    "question": "employee",
    "word": "employee",
    "choices": [
      "増える",
      "従業員",
      "芸術家",
      "消える"
    ],
    "answer": "従業員"
  },
  {
    "question": "employer",
    "word": "employer",
    "choices": [
      "雇用主",
      "効果",
      "避ける",
      "人間の"
    ],
    "answer": "雇用主"
  },
  {
    "question": "encourage",
    "word": "encourage",
    "choices": [
      "励ます",
      "よく知られた・親しい",
      "教育",
      "装置・備品"
    ],
    "answer": "励ます"
  },
  {
    "question": "energy",
    "word": "energy",
    "choices": [
      "現れる",
      "放送する",
      "エネルギー",
      "恐れて"
    ],
    "answer": "エネルギー"
  },
  {
    "question": "engineer",
    "word": "engineer",
    "choices": [
      "見事な・輝かしい",
      "運動選手",
      "技師",
      "歴史上重要な"
    ],
    "answer": "技師"
  },
  {
    "question": "environment",
    "word": "environment",
    "choices": [
      "改善する",
      "設計する",
      "環境",
      "病気"
    ],
    "answer": "環境"
  },
  {
    "question": "equipment",
    "word": "equipment",
    "choices": [
      "目が覚めて",
      "助言",
      "欠席の",
      "装置・備品"
    ],
    "answer": "装置・備品"
  },
  {
    "question": "escape",
    "word": "escape",
    "choices": [
      "下に",
      "外国の",
      "コンテスト",
      "逃げる"
    ],
    "answer": "逃げる"
  },
  {
    "question": "especially",
    "word": "especially",
    "choices": [
      "特に",
      "卒業する",
      "代わりに",
      "続ける"
    ],
    "answer": "特に"
  },
  {
    "question": "event",
    "word": "event",
    "choices": [
      "化学の",
      "効率的な",
      "著者",
      "出来事"
    ],
    "answer": "出来事"
  },
  {
    "question": "eventually",
    "word": "eventually",
    "choices": [
      "結局は",
      "実際の",
      "創造的な",
      "政府"
    ],
    "answer": "結局は"
  },
  {
    "question": "excellent",
    "word": "excellent",
    "choices": [
      "優れた",
      "関与させる・伴う",
      "独立した",
      "一人で"
    ],
    "answer": "優れた"
  },
  {
    "question": "exchange",
    "word": "exchange",
    "choices": [
      "交換する",
      "影響を与える",
      "手荷物",
      "冒険"
    ],
    "answer": "交換する"
  },
  {
    "question": "exercise",
    "word": "exercise",
    "choices": [
      "説明する",
      "需要・要求",
      "運動・練習",
      "著者"
    ],
    "answer": "運動・練習"
  },
  {
    "question": "experience",
    "word": "experience",
    "choices": [
      "料金",
      "芸術家",
      "経験",
      "エネルギー"
    ],
    "answer": "経験"
  },
  {
    "question": "experiment",
    "word": "experiment",
    "choices": [
      "実験",
      "〜に加えて",
      "詳細",
      "消える"
    ],
    "answer": "実験"
  },
  {
    "question": "explain",
    "word": "explain",
    "choices": [
      "創造的な",
      "注意深く",
      "目に見えない",
      "説明する"
    ],
    "answer": "説明する"
  },
  {
    "question": "express",
    "word": "express",
    "choices": [
      "都合のよい",
      "会議",
      "欠席の",
      "表現する"
    ],
    "answer": "表現する"
  },
  {
    "question": "fair",
    "word": "fair",
    "choices": [
      "目が覚めて",
      "重く・激しく",
      "達成する",
      "公平な"
    ],
    "answer": "公平な"
  },
  {
    "question": "familiar",
    "word": "familiar",
    "choices": [
      "恥ずかしい思いの",
      "欠点・過失",
      "よく知られた・親しい",
      "利点"
    ],
    "answer": "よく知られた・親しい"
  },
  {
    "question": "famous",
    "word": "famous",
    "choices": [
      "有名な",
      "料金",
      "技師",
      "主催者・司会者"
    ],
    "answer": "有名な"
  },
  {
    "question": "fault",
    "word": "fault",
    "choices": [
      "集中する",
      "乗って",
      "経験",
      "欠点・過失"
    ],
    "answer": "欠点・過失"
  },
  {
    "question": "feature",
    "word": "feature",
    "choices": [
      "特徴",
      "競争",
      "観客",
      "活動"
    ],
    "answer": "特徴"
  },
  {
    "question": "fee",
    "word": "fee",
    "choices": [
      "同意する",
      "料金",
      "欠席の",
      "好奇心の強い"
    ],
    "answer": "料金"
  },
  {
    "question": "female",
    "word": "female",
    "choices": [
      "手配する",
      "利点",
      "女性の",
      "病気"
    ],
    "answer": "女性の"
  },
  {
    "question": "figure out",
    "word": "figure out",
    "choices": [
      "理解する",
      "恐れて",
      "確かな",
      "記念日"
    ],
    "answer": "理解する"
  },
  {
    "question": "finally",
    "word": "finally",
    "choices": [
      "ついに",
      "地区",
      "〜だけれども",
      "異なる"
    ],
    "answer": "ついに"
  },
  {
    "question": "foreign",
    "word": "foreign",
    "choices": [
      "実験",
      "外国の",
      "活動的な",
      "影響を与える"
    ],
    "answer": "外国の"
  },
  {
    "question": "foreigner",
    "word": "foreigner",
    "choices": [
      "連絡を取る",
      "励ます",
      "外国人",
      "活動"
    ],
    "answer": "外国人"
  },
  {
    "question": "forest",
    "word": "forest",
    "choices": [
      "森林",
      "活動的な",
      "設計する",
      "受け入れる"
    ],
    "answer": "森林"
  },
  {
    "question": "formal",
    "word": "formal",
    "choices": [
      "技師",
      "困難",
      "正式な",
      "雰囲気・大気"
    ],
    "answer": "正式な"
  },
  {
    "question": "fortunately",
    "word": "fortunately",
    "choices": [
      "映像・印象",
      "観客",
      "幸運にも",
      "快適な"
    ],
    "answer": "幸運にも"
  },
  {
    "question": "fragile",
    "word": "fragile",
    "choices": [
      "文化",
      "感謝する",
      "歴史上重要な",
      "壊れやすい"
    ],
    "answer": "壊れやすい"
  },
  {
    "question": "freedom",
    "word": "freedom",
    "choices": [
      "決める",
      "自由",
      "祝う",
      "女性の"
    ],
    "answer": "自由"
  },
  {
    "question": "fresh",
    "word": "fresh",
    "choices": [
      "勇気",
      "感謝する",
      "心配して",
      "新鮮な"
    ],
    "answer": "新鮮な"
  },
  {
    "question": "frustrated",
    "word": "frustrated",
    "choices": [
      "経験",
      "いらいらした",
      "交換する",
      "達成する"
    ],
    "answer": "いらいらした"
  },
  {
    "question": "goal",
    "word": "goal",
    "choices": [
      "事故",
      "目標",
      "創造する",
      "感謝する"
    ],
    "answer": "目標"
  },
  {
    "question": "government",
    "word": "government",
    "choices": [
      "効果",
      "政府",
      "許す",
      "化学の"
    ],
    "answer": "政府"
  },
  {
    "question": "graduate",
    "word": "graduate",
    "choices": [
      "目標",
      "対話",
      "特に",
      "卒業する"
    ],
    "answer": "卒業する"
  },
  {
    "question": "habit",
    "word": "habit",
    "choices": [
      "発明する",
      "連絡を取る",
      "習慣",
      "続ける"
    ],
    "answer": "習慣"
  },
  {
    "question": "headline",
    "word": "headline",
    "choices": [
      "見出し",
      "態度",
      "発見する",
      "注意深く"
    ],
    "answer": "見出し"
  },
  {
    "question": "healthy",
    "word": "healthy",
    "choices": [
      "健康な",
      "習慣",
      "とにかく",
      "主催者・司会者"
    ],
    "answer": "健康な"
  },
  {
    "question": "heavily",
    "word": "heavily",
    "choices": [
      "手伝う",
      "幸運にも",
      "重く・激しく",
      "態度"
    ],
    "answer": "重く・激しく"
  },
  {
    "question": "hero",
    "word": "hero",
    "choices": [
      "ついに",
      "〜に頼る",
      "英雄",
      "海外で"
    ],
    "answer": "英雄"
  },
  {
    "question": "historic",
    "word": "historic",
    "choices": [
      "影響",
      "減少する・断る",
      "効率的な",
      "歴史上重要な"
    ],
    "answer": "歴史上重要な"
  },
  {
    "question": "history",
    "word": "history",
    "choices": [
      "歴史",
      "化学の",
      "目標",
      "建築家"
    ],
    "answer": "歴史"
  },
  {
    "question": "host",
    "word": "host",
    "choices": [
      "優れた",
      "確かな",
      "好奇心の強い",
      "主催者・司会者"
    ],
    "answer": "主催者・司会者"
  },
  {
    "question": "however",
    "word": "however",
    "choices": [
      "一人で",
      "電気",
      "感情",
      "しかしながら"
    ],
    "answer": "しかしながら"
  },
  {
    "question": "huge",
    "word": "huge",
    "choices": [
      "経歴・職業",
      "呼吸する",
      "ついに",
      "巨大な"
    ],
    "answer": "巨大な"
  },
  {
    "question": "human",
    "word": "human",
    "choices": [
      "発展させる・開発する",
      "人間の",
      "意思疎通する",
      "確かな"
    ],
    "answer": "人間の"
  },
  {
    "question": "ideal",
    "word": "ideal",
    "choices": [
      "記事",
      "理想の",
      "競争",
      "広告"
    ],
    "answer": "理想の"
  },
  {
    "question": "identify",
    "word": "identify",
    "choices": [
      "独立した",
      "橋",
      "申し込む・当てはまる",
      "識別する"
    ],
    "answer": "識別する"
  },
  {
    "question": "image",
    "word": "image",
    "choices": [
      "映像・印象",
      "実際の",
      "達成する",
      "ほとんど"
    ],
    "answer": "映像・印象"
  },
  {
    "question": "immediately",
    "word": "immediately",
    "choices": [
      "目に見えない",
      "眠って",
      "すぐに",
      "いらいらした"
    ],
    "answer": "すぐに"
  },
  {
    "question": "improve",
    "word": "improve",
    "choices": [
      "改善する",
      "優れた",
      "巨大な",
      "ついに"
    ],
    "answer": "改善する"
  },
  {
    "question": "include",
    "word": "include",
    "choices": [
      "習慣",
      "謝る",
      "含む",
      "独立した"
    ],
    "answer": "含む"
  },
  {
    "question": "increase",
    "word": "increase",
    "choices": [
      "増える",
      "実験",
      "効果的な",
      "態度"
    ],
    "answer": "増える"
  },
  {
    "question": "independent",
    "word": "independent",
    "choices": [
      "競争",
      "広告",
      "独立した",
      "影響を与える"
    ],
    "answer": "独立した"
  },
  {
    "question": "influence",
    "word": "influence",
    "choices": [
      "外国人",
      "目が覚めて",
      "申請・アプリ",
      "影響"
    ],
    "answer": "影響"
  },
  {
    "question": "inform",
    "word": "inform",
    "choices": [
      "犯罪",
      "集中する",
      "広告",
      "知らせる"
    ],
    "answer": "知らせる"
  },
  {
    "question": "instead",
    "word": "instead",
    "choices": [
      "下に",
      "代わりに",
      "文化",
      "含む"
    ],
    "answer": "代わりに"
  },
  {
    "question": "instrument",
    "word": "instrument",
    "choices": [
      "いらいらした",
      "犯罪",
      "有名な",
      "器具・楽器"
    ],
    "answer": "器具・楽器"
  },
  {
    "question": "invent",
    "word": "invent",
    "choices": [
      "困難",
      "公平な",
      "発明する",
      "不平を言う"
    ],
    "answer": "発明する"
  },
  {
    "question": "invisible",
    "word": "invisible",
    "choices": [
      "呼吸する",
      "目に見えない",
      "人間の",
      "欠点・過失"
    ],
    "answer": "目に見えない"
  },
  {
    "question": "involve",
    "word": "involve",
    "choices": [
      "飾る",
      "関与させる・伴う",
      "自由",
      "歴史上重要な"
    ],
    "answer": "関与させる・伴う"
  }
]